唔講你地仲柒下柒下, 民主國家好撚明顯係想泛民同港獨派瞄準中共一樣野

就係瞄撚準中共人權問題
咩建設民主中國, 香港港獨, 放埋一邊先
民主國家想利用中國人權問題釘撚死中共
之後出牌除左打台灣牌之外, 極撚大機會就係打人權牌

總知6月9號守住咗香港再算，輸喧講乜都假

6/9，香港人，銅鑼灣見

咁又有咩問題

反逃犯條例就係因為大陸冇人權

泛民成日唔識係一D重要地方對症下藥，對準槍頭，真係覺得泛民入面有一堆共諜